# Stickie-Template
氦！各位小伙伴好，这里将储存往期我上传到推特的个人置顶的工程文件供大家使用。
各位小伙伴可以下载下来自己修改其中的内容，其中的布局也可随意修改，怎么喜欢怎么来嘛。
这个模板仅供个人非商业使用，切勿用此模板进行任何商业化的操作，例如贩售、企业宣传等用途哦。
如果你愿意，在你使用咱的模板修改完并且发布后，可以在帖子中或者评论区@一下咱。
非常感谢各位小伙伴的支持！
